{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 두두리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、未成年者は保護者と一緒に同伴する場合のみ入室が可能で、予約人数に追加人数がいる場合はペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合は入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火式調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する場合は全額払い戻しが可能で、ペンション別に期間が確定して料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされることがありますので、ご注意ください。 体験とサービスとしては、個別バーベキュー、屋外テラスバーベキュー場、朝食サービス、みかん狩り体験、青みかん狩りおよび漬け体験、周辺観光地としてはピョソン海水浴場、ウド、済州城邑村があります。 また、駐車も可能で、ペンションから海水浴場までは車で11分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴する場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合はペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火式調理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での直火式調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としてはピョソン海水浴場、ウド、済州城邑村があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 340
    }
}